「轉載」如何report report 新型藍絲起底網站 hkleaks.cc

如果大家都想一齊 report 呢個新嘅香港解密網站 , 可以 send E-mail 去：
tld-abuse@nic.ru
abuse@ddos-guard.net
abuse@yandex.ru
然後 cc:
complaints@pcpd.org.hk

恕我唔放 template 俾大家 copy。Abuse report 內容最好用自己文字寫，用 template 有機會被當 spam mail 而不作處理。

可以加入以下重點:
1. 網站網址：
2. 用作非法收作個人資料嘅 E-mail: hkleaks@yandex.com
3. 該行為相信已經觸犯各國嘅個人資料保護法例，包括但不限於：GDRP of EU, PDPO of Hong Kong, personal data protection laws in Russia
4. 跟據網上資料用緊佢地提供嘅服務 (that's why 佢要跟進)
5. 該網站未經同意非法披露大量香港市民個人資料，而且鼓吹其他人作出類似非法披露
6. 呼籲佢地向當地 law enforcement 回報同提供適當協助
7. 需要緊急協助減低對受害者嘅影響

記住 report 去 Google 係無實際用途

Hello,

Thank you for your letter. Please note that Yandex is not the source of the information posted on the specified site or its administrator. If you believe that this information does not meet the requirements of applicable law, please contact relevant authorities.

--
Best regards, Platon
The Yandex Support team

推

Hello,

RU-CENTER is the registrar for domains , hkleaks.pw.

Please note that RU-CENTER is not a competent authority to determine the presence of
elements of crime in the actions of its clients.

In accordance with section 3.18.2 of the 2013 Registrar Accreditation Agreement (RAA),
Registrar will not be required to take any action in contravention of applicable law. The
Registrar is a legal entity that is established and operates in accordance with the
legislation of the Russian Federation.

In accordance with the norms of the legislation of the Russian Federation
RU-CENTER must diligently render its services to customers unless (i) a competent court
rules
otherwise, (ii) a law enforcement of RF requires otherwise, or (iii) it is explicitly
stated in the respective law (and the list of such cases is exhaustive). The registrar can
cancel the domain or stop its delegation only on the basis of the request of its
administrator or aforementioned authorities.

The complainant is not a law enforcement, consumer protection, quasi-governmental or
other similar authority designated by the national government in the jurisdiction in which
the Registrar is established and maintains a physical office (Russian Federation).

If RU-CENTER receive an order from law enforcement of Russian Federation or such a
court decision, RU-CENTER will be entitled to block domain name.

--
Best regards,
Tatiana Agafonova
RU-CENTER Group
Phone: +7 495 7370601
Fax: +7 495 7370602

E-mail: support@nic.ru

大家一齊做先有用
唔好等其他人做

樓主 麻煩睇下我 d 回覆

手動推 多啲人睇到一齊report

Push

順手丫